經過今集復仇者聯盟，究竟係MCU世界裡既人還是負責DCEU既人絕望d？

我估係Both， DCEU固然好難救，而MCU世界，就算去到復仇者4，好有可能都係Bad Ending

DCEU 邊度絕望
除非佢Gods Among Us
超人做反派